大規模罷工無工會係無可能做到，其實明唔明？

若要罷工，必先入會

係 靠自願係好難 個個都唔知聽日係咪擺

大家唔知大家，互相猜疑，導致個個都驚自己一個，只有工會先有能力團結

Push

但我相信香港人係會做到全世界做唔到既野
無時間啦

香港人核心價值係番工呀，幫手成立/宣傳工會啦，會做到的

推

我入咗工會喇你呢?
有工會搞
有法律保障
有人陪你罷
越多人有信心越多人擺

有用，多人參與，減少猜疑，唔會有人擔心聽日係咪得我罷，一個罷係送頭，成間公司罷先係罷

唔係用黎談判，係用黎團結

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

如果係咁講 權力要由政府比你嘅
咁做咩都無用
如果你諗下全民大罷工要有集體談判權
成件事都唔同哂

香港人習慣互相猜疑，唔團結

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
Group List
FB
IG https://bit.l

唔準停啊香港人
罷三日？手足幫你擋撚曬子彈啊
仲返工返學
唔該大家無限期啊
係咪革命都要揀時間啊？

屌你老母
就係你呢啲心態
你自己做起咪得囉
再叫身邊啲人
手足幫你擋撚曬子彈啊
仲返工返學
唔該大家無限期啊
係咪革命都要揀時間啊？

咪做緊

等緊佢地收人